投唔投熱狗好？？

如果熱狗都投得落 咁不如投埋黃big雲啦 都唔差在😂

定係投街工好

721

熱共屌民
熱烈地投共，不斷屌市民既團體
可以簡稱
熱共

今日TVB仲係咁幫佢宣傳 個咩料啦

唔投，除非個區得返親共派，咁就真係含撚了

只有熱狗先會蒲上水聲稱自己會投熱狗

初選贏咗咪投囉，咦，不過無佢地份

因為佢地知初選輸梗

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

熱狗咁勁做議員哂咗

熱狗都投得
咁何妖都投得啦